班KOL之前吹到朗特普咁大，而家係咪提都唔提扮無嘢?

黃世澤
唐浩
升旗易
啤梨
明居正(台灣)
攝徒日記(台灣)
小明(台灣)

而家全部收哂聲提都無提

得燒山中到應一應

佢哋點吹大侵?

猿爸爸仲有咩講

其實燒山都估錯，不過佢有燈神做擋箭牌

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo1991

陳雲城邦電台

(中文字幕) 民主戲一場 美國將由第一位女總統代理？特朗普陣營狼來了鬧劇，是間諜陰謀？
(中文字幕) 美國政變一觸即發！民兵團捍衛特朗普大統領，Oath Keepers拒認拜登頒令
(中文字幕) 特朗普兵分兩路，踢爆民主黨假票通敵國！阻止佩洛西代任總統隻手遮天
(中文字幕) 特朗普發表重大演說 炮轟選舉舞弊 可能宣布軍法統治 重啟選舉
(中文字幕) 特朗普決戰1月6日！彭斯副總統與共和黨決定特朗普命運

侵侵大勝？

所以有班藍既會話人一黃腦便殘

今次美國一事，班人充分展示自己幾on9